依個留言反映藍絲心態 唔好以為經過今日會轉黃

睇清楚真相

事9旦啦！實有一班唔駛返工，係屋企無所事事的人

夠自私仆街，我鍾意

呢班唔少係退休人士，唔駛做日日上社交網，whats app 周圍發言